蕭若元：中共拘捕黎智英非常愚蠢，不單止不會避免新冷戰，只會加速推向它

非常高明
減慢冷戰發生...
即係joe biden 上任先會有機會喎

破燈?

燒山又衝出嚟燈

唔俾中共已經研判到無論係Trump Biden邊一個選得到

對華嘅強硬政策都唔會有大變

中共先會去得咁盡Show Hand 咁

仲冷戰...熱戰都黎緊喇

唔係加速冷戰
可以加速熱戰

差唔多啦
支那擺左好多軍備係福建
準備打鳩黃岩島

佢唔好買特朗普成功連任就得
永遠記得佢點燈死希拉莉

屌你燒山

無講錯 因為加速緊既係熱戰唔係冷戰
冷戰宜家咪冷戰緊lor 使咩加速

調番轉睇姐係熱戰

有冇片？
好想笑下

之前就話希望蘋果長做長有 愈做愈好啦

同意.
呢個時候做呢D野係超級司徒拔.

冇冷戰得熱戰